{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Moia/GM0023030863009/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Button Wide Denim - Vintage Navy"
    },
    "text": "Moiaブランドのデニムパンツです。 Moiaseoulで製造した商品番号はSS23/QQ3321MO5Rです。 こちらのデニムパンツは裾までワイドに落ちるデザインになっております。 素材にはコットンとリネンを混紡して自然なムードを演出しました。 ボタンディテールでサイズ調節ができ、ロゴ刻印艶消しコーティングキャントーンとナット染色ボタンを使用してディテールなデザインに仕上がっています。 表地は綿72%、麻28%となっています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "これはどのブランドのデニムパンツですか？",
            "answer": "Moiaブランドのデニムパンツです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのデニムパンツですか？",
            "answer": "裾までワイドに落ちるデザインになっています。"
        },
        {
            "question": "素材は何でできていますか？",
            "answer": "コットンとリネンを混紡しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製造元はどこですか？",
            "answer": "Moiaseoulで製造されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23/QQ3321MO5Rです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなサイズ調節ができますか？",
            "answer": "ボタンディテールでサイズ調節が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなディテールのデザインがありますか？",
            "answer": "ロゴ刻印艶消しコーティングキャントーンとナット染色ボタンを使用してディテールなデザインになっています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿72%、麻28%となっています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥ができますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による損傷に注意すべきですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 458
    }
}